有冇Ling U 劉智鵬既料爆下？

本身是嶺大香港與華南歷史研究部主任、曾為古諮會及城規會成員的劉智鵬，曾認為07年被拆卸的皇后碼頭無重大歷史價值。而他4年前受粉嶺高爾夫球場委託，就球場歷史進行研究，更曾指清拆高球場是「走保育回頭路」。今早他出席商台節目時否認雙重標準，認為香港高球場是殖民地首個或第2個現代康樂設施，故值得保留。

梁振英好友

佢學生？

以前係

有無師弟update下, 佢而家教書係咪都係花半堂時間響度講經/教訓人

more